{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_031392",
        "source": "도서",
        "writer": "이재언",
        "ISBN_ISNN": "9791197438264",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국의 섬 - 완도군'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2021-06-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "대장구도"
    },
    "text": "大将の構図は全羅南道莞島郡蘆花島に位置した島だ。この島の東京は126°30''、北緯は34°09''で、面積は0.135km2である。大将の構図は所長の構図、お粥をも、デジェウォンドと隣接して、壬辰の乱の時、慎氏がここに定着した場所として知られている。しかし、現在は完全に交通がとだえ、旅客船が通っていない状態だ。2011年にはドゥンデホを利用し、大腸の構図を訪問したが、チョ・ヨンボクさん夫婦が迎えてくださった。我々一行は発電機点検車の島々を巡回しながら発電機を点検、修理する技術者たちと共に昼食を共に食事をした。そして2017年にはオムンス先生とともに大将の構図を再び踏査したが、旅客船に乗ってノプドに入って、島を踏査し、撮影する役割を分けた。踏査の途中には、金を購入する現場も観察した。大将構図に定期旅客船''ソムサラン8号''があるが、定期寄港をしない、最も大きな不便だ。島の間を行き来する船は台風が吹けば波が強く押され、機械室まで浸水しかねないためだ。住民たちは定期寄港を拡張してことを望んでいる。大将構図に警察の警戒所もあり、これは所長の構図で発生したスパイ拉致事件以降に設置されたのだ。週末には都市から来た知人らが釣りと休息を楽しみ、リラックスした時間を過ごす姿を見ることができる。チョさんは大将の構図を離れない考えだとし、この島を地上の楽園だと言う。しかし、依然として定期寄港がないのは大きな問題だと言及し、護岸道路の拡張を提案する。そして警察の警戒所が自分の家の後ろに設置された話も伝えた。大将の構図は、現在の交通が途絶えた状態だが、訪問者たちは、ここで平和な時間を楽しむことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "大将の構図は何処に位置していますか？",
            "answer": "大将の構図は全羅南道莞島郡蘆花島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大将の構図の東京と北緯はいくつですか？",
            "answer": "大将の構図の東京は126°30''、北緯は34°09''です。"
        },
        {
            "question": "大将の構図の面積はいくつですか？",
            "answer": "大将の構図の面積は0.135km2です。"
        },
        {
            "question": "大将の構図が慎氏によって定着した場所として知られている時代はいつですか？",
            "answer": "大将の構図が慎氏によって定着した場所として知られている時代は壬辰の乱の時です。"
        },
        {
            "question": "大将の構図を訪問した時に一行は誰に迎えられましたか？",
            "answer": "大将の構図を訪問した時にチョ・ヨンボクさん夫婦が迎えてくださった。"
        },
        {
            "question": "どのような活動を共に行いましたか？",
            "answer": "一行は発電機点検車の島々を巡回しながら発電機を点検、修理する技術者たちと共に昼食を共に食事をした。"
        },
        {
            "question": "大将の構図に定期旅客船があるにも関わらず、なぜ定期寄港をしないのですか？",
            "answer": "大将の構図に定期旅客船があるにも関わらず、定期寄港をしないのは台風が吹くと波が強くなり、機械室まで浸水しかねないためです。"
        },
        {
            "question": "週末には大将の構図に訪れる人々が何を楽しんでいますか？",
            "answer": "週末には都市から来た知人らが釣りと休息を楽しみ、リラックスした時間を過ごしています。"
        },
        {
            "question": "大将の構図を離れないという考えを持っている人物は誰ですか？",
            "answer": "チョさんは大将の構図を離れない考えを持っています。"
        },
        {
            "question": "大将の構図に関する提案として何が挙げられていますか？",
            "answer": "大将の構図に関する提案としては、定期寄港の拡張と護岸道路の拡張が挙げられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 451
    }
}